Exercicis de la primavera de 2019 de l'assignatura Introducció a l'Enginyeria del Software (IES) del Grau en Enginyeria Informàtica (GEI) de la Facultat de Informàtica de Barcelona (FIB) de la Universitat Politècnica de Catalunya (UPC).
